發覺歐超盃可以改名做西超盃

得10同12依2次唔係歐聯冠軍贏

國米同車路士

當年花膠SM車仔

一場過既波下體好撚勁

唔對皇馬就係

國米同車路士谷歐聯都谷到半死不活啦，拎完歐聯仲邊有狀態贏歐超，之後好似輸埋世冠，呢啲隊得一季貨仔，唔得長久

馬體西甲，歐超，西超，西盃對皇有加乘

四小時後我們就是世界冠軍

咩嚟？